美國新政府上場，睇下對中國事務比較活躍既官員由邊個接任？

副總統：彭斯 -> 賀錦麗
國務卿：蓬佩奧 -> 布林肯
財長：姆欽 -> 耶倫
國家安全顧問：奧布萊恩 -> 蘇利文
貿易代表：萊特希澤 -> 戴琪
經濟委員會主任：庫德洛 -> Brian Deese (德澤，未知官方中文譯名）
貿易與製造業政策辦公室主任 - 納瓦羅 -> 未知

推

其實改朝
做乜唔可以用返上朝D人
假博士何妖都誇朝代統治香港

唔同黨派理念或多或少會唔一樣
總統係咩黨 內閣多數會係自己黨既成員

假博士何妖係議員喎

好多口炮人材

hunter 啦

萊特希澤比人感覺軟弱, 但佢本身係鷹派...

新國務卿 還可以啦 肯定無pompeo咁勁 不過都叫做反華 其實成個班底都唔會親華㗎啦 不過反華力度肯定輕手啲 樣樣都講規則 講道德 偽善地反華 無trump pompeo個種全面封殺 樣樣都以反共為首 期望佢地會信守承諾 令美國進步 咁邊個做對中國都係壞事

唔係話佢唔硬，只不過係硬住都係去搵支那傾，咁就正中支那下懷⋯⋯

敵人玩到熟,就係set底線,河水不犯井水.侵係知道先唔同支那玩呢啲濕鳩嘢 宜家冇啦